【多圖】37歲深田恭子下月出寫真集 登雜誌封面率先披露性感靚相

有「凍齡女神」之稱的37歲日本女星深田恭子將於下月中推出入行以來第21本個人寫真集《Brand new me》，最近她登上新一期漫畫雜誌《週刊YOUNG JUMP》封面橫躺在梳化上大騷美臀，性感度爆燈！並率先公開多張在夏威夷影的寫真靚相，近年愛上滑浪的她身材更操得愈來愈弗，完美身材獲粉絲大讚。

深田恭子真係唔識老！（《週刊YOUNG JUMP》）

鬆撚哂啦⋯⋯ 膠膠地個樣

當年溫泉偷拍睇晒啦

More

真係世界級㗎喎屌你個閪

37歲都唔係好老姐其實

seed or mom?

Link?

究竟佢呢輯相係幾年前定現加
冇變過樣咁滯

冇點唔睇

當年好多女比人影全裸. . 加藤愛都係

佢算係MILF未？

深田恭子
子宮填深

肥恭

唔講都唔記得

圖呢

以前細個唔識食話肥恭

大個先知呢d先係啱啱好

好想俾佢吸乾

佢一生為拍寫真集而生存

我還是重新許願

其實佢30後演技進步左好多 佢拍既劇只要劇本認真 都唔會係鳩做
只係個樣就真係愈來愈膠

真係細細個就J佢，到依家都仲咁好J。

佢有整過容？

想買

日本娛樂圈中可愛的的深田恭子，是「肉食女」的形象幾乎眾所皆知，先前她還曾被日本媒體爆料，曾在喝茫時大喊「人家最喜歡愛愛了！」加上她情史豐富，還曾登上日本媒體公佈的「最愛嘿咻女星」排行榜第一名。更有爆料指她自創「炒飯減肥法」，過去她曾要求前男友載寧龍二配合床戰幫忙甩肉，但男方幾乎被榨成人乾撐不住求去。

每次見到肥恭就諗起呢段新聞

神阿 請給我多點時間

還我肥恭

利申：肥妹愛好者

好正

露股罅真係好正

搞唔撚點

係呀係呀

買了買了

最正果時係咪扮密探女郎

無圖你話林鄭比人影全裸都得啦

四十路

個屎忽

當年唔知俾幾多子孫佢

第二頁都未有圖

冇PS會點先.

講真出寫真集出到呢個年紀, 唔係踩佢wor, 真係人生代表作